張德江南下深圳傳話 消息人士：張稱林鄭是中央唯一支持的特首人選

首選舉即將進入提名期，本報獲悉，全國人大委員長、中央港澳工作協調小組組長張德江，與政治局委員孫春蘭近日已坐鎮深圳，分別會見多個建制政黨、社團代表，聽取各人對特首選舉的意見。消息人士透露，張德江在會上指特首選舉不是中央「欽點」，否則根本毋須選舉，但明言中央已決定特首參選人林鄭月娥，是中央唯一支持的人選。
消息人士指出，張德江與孫春蘭近日在深圳，分別會見建制陣營人士，有與會者透露，張德江先聽取各人的意見，而張在回應時則表態指出，林鄭月娥是中央唯一支持的人選，並讚揚林太在愛國愛港態度清晰，加上在政府工作多年、執行力強等。
據了解，張德江更主動指出，留意到香港有部分報道質疑，中央支持林太是張德江、中聯辦主任張曉明的個人主張，但他強調這是中央政治局的一致決定。

中央有票咩？

成報又中

中央冇票
佢啲走狗有票

中央政治局的一致決定

咪即係欽點

一人一票選凸手，
個一票係習種狗手中

似係林鄭陣營放風

林鄭陣營放風咋

江派陣營人心徨徨,係咁出口術

陳雲又中

點解要傳話 唔識打電話

就好似國家領袖要訪問外國咁

林鄭自己都開口話自己中央意向，應該九成係

我成日響度諗, 政治局果幾條契弟唔係好忙?
咁得聞特登落深圳兩日以上處理香港殖民地事務

又要理新疆殖民地, 又要理西藏殖民地, 又要理風火水電人事之類內務
, 又要理外交/接客

幾條契弟可以聽到幾多關於香港嘅野

香港人又要挨多8年了

完全你分別

親自傳話就係想保密 但根本通曬天都唔知傳言黎做乜

留名等睇聽日成報頭條

死亡之吻黎喇

而家江習兩派大爭鬥中

專登咁講

其實理獻世派真係無靈魂

成報玩完

扯線公仔黎姐

假傳聖旨

郁左成報我就信佢講野

條友係咪唔明咩叫欽點

如果成報本身係煙幕呢

外省大媽

等睇聽日成報

選完

全部都是某消息人士説咋

上屆習江仲鬥緊，無時間理香港，而唐唐同689當時已經算係共產黨操控到嘅人，所以當時中央諗住選邊個都無乜所謂，所以有得班選委自己決定，先造就到689玩抺黑拉高自己民意，班選委又收唔到“中央”確實指示，反而收到某啲即時利益，先有反cap出現。
而家習種大權掌握，同西環有關嘅人都開始俾習總拉得就拉。上咗西環賊船嘅焗住要博呢鋪，搶到個特首返嚟都仲有少少價講，但你認為習種仲會俾西環揸fit...

cctvb都未有報導

基本法22條呢？

抵

我覺得依家兩邊都騎劫緊習近平
曾俊華之前係now話習握手係一個重要原因令佢出選
依家就有消息指張德江話政治局支持林鄭
開始愈演愈烈啦

你呃人

其實最大果個握一握手 就已經威力大過哂其他人做任何野
要真係放風 洗撚靠張德江呢年俾成報屌足半年既人咩

西環央視洗頭艇都敢報，呢個唔敢？

張德江在會上指特首選舉不是中央「欽點」，否則根本毋須選舉，但明言中央已決定特首參選人林鄭月娥，是中央唯一支持的人選

up乜撚嘢， 支持又唔算欽點
咁你中共唯一支持乜撚嘢

習近平大 定 張德江大呀
成報一日未收皮 m 日都仲有戲睇

等睇聽日成報頭條

等睇聽日成報頭版

有無人答下我

張德江:「喂, 是民建聯主席嗎??我是張德江」

對方:「屌, 又有老千......上一次扮公安局長, 今次扮張德江, 以為我會中計咩?? 我有睇警訊嫁」

。

唔會掛

支持同欽點係兩件事

你睇波, 支持曼聯, 唔通代表你欽點曼聯拎英超??

如果係足總支持曼聯呢

熱狗仔隊做嘢未

其實中共班高官只會集中理香港, 邊得閒西藏, 新疆
香港同西藏, 新疆 完全唔同

香港 是國際金融中心, 有大量西方利益,和自己利益.....又係一國兩制
所以要決定邊個做特首, 係比較困難

至於西藏, 新疆......只需要求其派一個老屎忽去做, 遇到反抗就武力鎮壓 is ok

就算足總支持曼聯, 都唔代表足總可以比曼聯拎英超
始終曼聯都係需要打敗其他球隊
假設曼聯輸左比其他球隊
有足總支持都無用

同樣地, 現在特首選舉勝負, 不是在於中共
而是在於1200個選委既決定

就算中共支持林鄭, 但選委決定投胡官
中共都無辦法

其實講到尾

最終決定權, 不是在中共手上, 而是在1200個選委手上
選委不一定是聽中共命令

1. 如果選委不聽中共命令,中共都無辦法
唔通中共捉哂1200個選委去洗頭??

2.就算選委真係扮哂聽中共命令,但投票果陣可以投第二個人
因為不記者投票, 唔通中共拎D 選票去驗指紋??

所以, 現在中共約見選委, 其實都係談判緊
中共比著數選委, 選委投中共心水人選

所以, 中共與選委, 大家是合作關係, 不是上級和下屬關係

足總支持咪即係場場黑哨囉

而家成報日日講到咁白都冇一個夠膽話呢份報紙

呢啲報道係幫曾俊華助選，等班on 鳩泛民選委去含撚投比薯片

你咁睇得起班選委？佢地只係應聲蟲，邊敢反中黃呀

豬元帥果然係智障

咁點會坐視不理由份鳩報亂up？

見解獨到
受教了

in成報，we trust

信陳雲好過信張德江

垃圾習廢帝唔敢踏足香港
張德江建立第二中央撐起半邊天

咁點解中共次次都要派大粒佬來同選委傾計??

快啲捉拿習廢帝, 好似趙紫陽咁鎖起佢到死為止

如果佢地反中共, 又有咩事??

最多只係小左利益
但中共會失去香港控制權
其實家陣是中共要靠選委, 不是選委要靠中共

當然, D選委自己甘心做狗, 都無辦法

其實特首既權力係十分大, 類似一國的領導人

特首可以隨時反抗中共
因為中共無得捉特首, 又無得拉佢落台
只係歷任特首都甘心做狗, 唔識玩呢個遊戲

如果我係特首, 我簡直可以日日威脅番中共轉頭

例如
特首:「習總, 你聽日比一百億去我個戶口到, 否則你係香港既黑錢全部充公」

特首:「習總, 你聽日送一百條靚女比我屌, 要處女......否則我批准美國航母長期駐守係維港」

特首:「習總, 你聽日係深圳送一塊地比我, 否則我馬上取消150個新移民」

事實上, 如果特首威脅中共, 中共係奈特首唔何

中共不能出中紀委拘捕特首.............不能出解放軍殺左特首
因為中共始終要做戲比外國睇, 表面香港是一國兩制, 特首是港人治港

只係咁多任特首都唔識玩呢個遊戲

習總使撚你威脅咩
一早俾張德江架空左啦
仲利用嚟做黑臉白臉

係wor
好在你講出黎咋，唔係真係一世都諗唔到啊

大粒墨發功

習總仲可以點做

係嘅話你聽日唔係發生意外，就係人間蒸發

唔撚好白痴啦， 而家講緊一個極權政府同班狗奴才講呢番說話， 咁係咪示意佢哋要識做呀， 咁唔叫欽點叫咩呀
球迷

一致決定就唔駛特登黎cool票

條友真係天真過天真嬌， 乜中國人有個人意志嘅咩？
根本而家開到口示意你哋投票要識做

豬蛇愈來愈痴線

豬蛇講咩唔重要, 佢旨在拉開話題, 破壞原本討論內容

愈脫離現實, 個post就愈冇威脅

佢嘅工作就係咁簡單

咁呢個post 本身有咩討論價值??

你地又證明唔到張德江講既野真定假

結果大家又咪鳩up

Yes 大家保持返隊形, 唔好理豬元帥啲長篇大論嘅洗版式回覆

返嚟討論返張德江憑咩傳話? 喺香港隻手遮天, 意圖脅香港以令黨中央

呢幾年睇過最戇居既見解 一國兩制要做俾外國人睇？？ 呢幾年發生咁多件事有邊件唔係破壞緊一國兩制？

感覺上只係以政治局名義係更加整體團隊決定, 而唔係淨係常委幾個individuals揹撚哂鑊咁

中共真係無班日日打曬飛機既成報撚玩到咁複雜，而家擺明屈機吹咩

唔使諗得咁複雜
一句講晒
高民望特首過23條
其他乜都假

唔太可信

稍為接觸過支那政治嘅人都知，上面講野唔會咁直接話支持某人，企錯邊講錯野代價好大，官字2個口，佢地講野一向都係會無靈兩可。

奶媽淨民望已經負數

查下孫春蘭係咩人先啦
打哂開口牌話係政治局決定已經好古怪，就算係有人陪同都一定唔會係江派人馬

針對最新形勢分析：

1. 林鄭月娥未夠601
2. 曾俊華形成威脅但係更加難夠601
3. 製造流選絕對係可操作最佳策略

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

張德江係香港人？
定係港督？

等睇習總落場

今日漢江泄冇出文

飛鴿傳書

唯有等聽日

學熱狗 send e-mail

土匪又來干涉香港的內政

隔離的地獄鬼國支那契丹人的思想邏輯係與世界不同的！

屌你老母咩！
到底你知唔撚知道，共產黨的支持係咩撚野！
只要共匪支持的，就算是一個無腳的人參加400米接力賽都會贏金牌！盲的都偷睇國家機密！
那麼土匪的「支持」同「欽點」有甚麼分別？
請你不要拿土匪的思維來香港及其他全世界的人來比！這是不對的！

其實， 佢落黎可能係定軍心唧， 品客都講左推23條， 維持831起步，斷估維尼orde 一到 班建制選委根本無藉口仲企喺林鄭果邊。

熱時唔做張德江jer系 江派 or 已經歸左邊？🤔

張德江九千歲

可能去左收風
又或者頭版大圖未design好

要睇下班建制選委驚習總定大粒墨

現階段大粒墨落到深圳 建制選委都唔敢提名品客

泛民又唔會提名23條既品客

要睇下提名期結束前習總有咩動作比大粒墨親自落深圳更大

又用當年689個招

上屆選舉都係臨投票前先係深圳吹大雞叫d建制選委投689
今次係提名前已經放d咁既風
而習核心又多次強調要選舉「公平」、「公正」
好撚古怪